點解打打下機冇啦啦會自動熄機

點解打打下機冇啦啦會自動熄機
連續開幾隻game之後打打下就自動熄左機，單開一隻game打就冇事.
但重開機又乜事都冇🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

火牛？

硬件傳心師召喚

個火牛750w

full list ?

咩牌子

CPU過熱?

7月14係咁

用咩鍵盤?

唔記得

換張電競椅試試

Cpu用緊cooler master塔式散熱

Wong Sheung Ching

連續開幾隻咩game

LoL，黑色沙漠，爐石

換個新mon同新鍵盤

上得咸網多

GPU爆VRAM

用core temp 睇打機既時候既溫度
大概100度就會中斷電源